靈能百份百第2季 2019年1月放送預定

播一拳好過啦屌

推

非常好

如果龍卷係度會係咩級數？

作者好似講過100%龍套=龍卷

仲有個咩宇宙念動力大師比老師一野收皮嗰隻野 如果有得係百分百度講下 應該幾有趣

光頭眼中只係一隻識飛石仔嘅外星人

唔知講唔講得哂成套野呢
定做到打完boss就完

聽個朵都知勁啦